［ 元朗尋人 ］想搵呢位阿叔

啱啱喺元朗阜財街豐澤睇電器，走果陣落電梯見到位阿叔打橫打咗果個乞嚏，屌佢老母有口水鼻涕噴黎果隻，我影咗相入藥局買少少嘢，再出嚟諗住報狗但係已經走咗

如果佢屋企人見到呢個post，幫我叫佢收撚左死啦屌你老味

阿叔? 唔係女人黎嘅咩?
做咩唔影埋個樣

jm9

又係清朝食鴉片人士樣

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人